m記算唔算屌打全世界食店

1$1杯奶茶 10$9件麥樂雞
咁既價錢邊到搵

真心的確係 但我忍痛戒咗

冇食好耐啦喎
Junk food

自己煮野食
依家fit左好多

我唔係學生仲有龍門出名難食比狗屌

用app真係好好多，之前10蚊9件條隊長到根本唔想排

真food

唔算你覺得個成本有幾高？

火腿芝士堡

垃圾食物都要比錢，已經算無良商店啦

你咁講，全部餐廳都係

無人食 D貨賣唔晒
咪用賤價賣比你

理得佢成本，又好食又平過出面

起碼多人食過黃店先啦

講真，呢個月我都係靠M記呢個優惠維生

開左14個acc

你老母咁閪都要收錢 已經算無良雞啦

咁有心機，我兩個ac

可唔可以一次用幾張優惠券?

一次用幾張都真係抵食

分開買

佢淨係用email定一定要電話？